警員李卓軒涉偷信用卡買兩部iPhone 提堂暫毋須答辯准保釋

休班警員涉於去年10月在太古城中心偷取一張信用卡後，即日消費逾2.5萬元，包括兩部手機，被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪，今（18日）在東區裁判法院提堂，暫毋須答辯，被告獲准以1000元現金保釋。

案件押後至12月16日再訊，待辯方索取文件、法律意見及去信律政司。被告李卓軒保釋期間不得離港、須居於報稱地址及不得接觸控方證人。

控罪指稱李卓軒於2019年10月14日，在香港太古城中心5樓MOViE MOViE Cityplaza偷竊一張由渣打銀行（香港）有限公司發行、屬於黃文浩的信用卡；並以欺騙手段使用該信用卡，不誠實地取得及意圖永久地剝奪該MOViE MOViE Cityplaza價值33元的財產。

被告另於同日銅鑼灣希慎廣場地下Apple Store，以欺騙手段使用該信用卡，不誠實地取得及意圖永久地剝奪該Apple Store價值24,998元的財產。

據了解，被偷信用卡的事主在涉案商場不見了信用卡，其後發現有人用該卡購買了兩部手提電話，警方經調查後，今年4月初拘捕被告。

點解會係新聞

社會垃圾始終係垃圾

好心佢販毒啦，黑警販毒賣粉無人敢拉，出晒名

咁撚蠢架PC仔

邊有人咁撚蠢架

香港警犬係咁撚蠢架

又話搵好多都要咁

POPO犯罪率仲高過市民，仲話維持治安，人唔笑狗都吠

警員？有休班嗎

不誠實地取得及意圖永久地剝奪該MOViE MOViE Cityplaza價值33元的財產。

食左隻熱狗？

行咇個陣先係休班

其實唔係偷完之後上網買野㗎咩

應該會因為初念佢係警察服務社會多年，最後又係判社會服務令

好大隻

你班連登仔唔好咁串咀，睇下邊個笑到最後，唔好唔記得香港係無法無天之地，最後有黑官出手，話條柒頭做黑警有高尚情趣，無罪釋放，而失卡者未有妥善保管自已啲信用卡，屬疏忽照顧，判入獄三年

28歲駐守港島區的機動部隊警員，涉嫌於去年10月偷取他人信用卡購物，被控一項盜竊罪及兩項以欺騙手段取得財產罪，今在東區裁判法院提堂。案件將押後至12月16日提再訊，以索取法律意見。被告獲准以1000港元保釋，期間不得離開香港，須居於報稱地址。PTU

警察做野咁辛苦偷野都唔得？

去商場買iphone有晒cctv, 一定捉到, 條友係咪弱智？

等睇判社會服務令

人地去七仔拎水飲唔比錢都得啦
駛理你啲cam?

唔怕同你講﹐做得狗都係弱智

先果少少錢 高尚情操 社會服務令幾個鍾啦 反正做樣連唔去都有出席記錄